(荃灣jj) 邊度有好飲既支裝咸柑桔水買

自己浸

上卓明樓飲西水好過啦

想買傳統少少既鋪頭果種 比老母飲

猶如毒酒

竹

無可能，人造既化學飲料